نوفاك يكشف موعد تنفيذ تركي اعلن طاقه روسي كسندر نوفاك انابيب تركي سيبدا نوفاك اجتماع لجنه حكوميه روسيه تركيه مشتركه حكومتان اتفاقا يحدد شروط لازمه شركات تنفيذ اعمال مشروع ينتهي بحلول نهايه يبدا اعمال تحضيريه اجرا عمليات دراسه جدوى اقتصاديه تصميم تقدير تكلفه نوفاك تركي اصدر تصاريح لازمه وقعت موسكو انقره جاري بحضور رئيسي دولتين اتفاقا لتنفيذ مشروع انابيب تركي لنقل روسي تركيا اوروبا ناديجدا انيوتينا 